strong hold 刪app 討論區

埋單輸45 k 今日173蚊入多手9988決定斬手指 刪撚曬所有app SH唔睇

持倉： 3，435， 775， 1299， 2588， 9989

轉美股...

兩星期輸83000 正股

300k

隻長和跌到仆街

仲大鑊...

g持

30萬
但有25萬係贏返黎

即係total lose 5萬？定點

你不如定死每月買貨

可以咁講
同一隻贏番黎都係同一隻輸番出去
但幾肯定the worst is yet to come

月月供月月賺